入黎貼下自已個iphone電池容量

先用得果一年都冇

咩app

Battery life

個介面同你2個唔同既

4月換電 6s+

開賣到而家用 舊電幾好無傷過
希望KEEP到

古惑的app

自己識換電，又有乜野好怕喎

有冇方法令電池快啲收皮，想係保養期內換新

差住電打機

用雞線雞牛?

今年4月買 iphone7

iPhone 7plus 硬覺得升左ios搞到壽命小左

呢期成日射 HOTSPOT .
成日叉電粒電唔係好掂. 無咗 6%功能...

I5

iphone5 換完電